自修室係咪擇仔集中地

d女女一入黎就拉走件仔走

有冇拉到你

On9